【真正決戰 喺區議會大勝之後】香港人已經有能力光復香港，Can You SEE？！

如今區議員植根全港，必須利用優勢，去壯大香港人本土文化，黃色經濟圈，當呢兩股勢力成熟，必定能夠實現香港本土經濟革命，塑造本土意識文化，順手扭轉投票６４比例，將香港，變返屬於香港人既香港。光復香港，由地區做起！真正既決戰，而家先開始！

區議員絕對有權力搞地區活動，租借地區搞集會，旅遊團，喺地區做裝修／建設。將修葺／裝飾／地區活動，決定點樣招標比供應商。

以下為初步大略：

區議員有權力美化／修建社區！
１） 合法，無人可拆除既Lennon Wall
２） 雕塑／香港人藝術作品（紀念勇武前線？）
３） 利用區議員辨事處將文宣活動恆常化，進行物資收集：好似公會咁分發Quest比手足
要將文宣持續帶到去每個社區，將真相既展現恆常化，拉攏藍絲、中立街坊，成為黃絲新票源。再利用區議員辨事處作為本土活動／示威既物資站。

用區議員權力舉辦大量創意地區活動
５） 舉辦集體活動：每星期集體長跑、武術班、研習化學班教市民點處理二噁英等
６） 提高本土意識文化水平：恢復香港大箮地文化，舉辦集會、音樂節、表演、本土文化藝術，攤位活動。

學日本推廣地區旅遊咁，將區議員辨事處變成案內所！
７）辨事處設立打卡印仔，配合當區Lennon Wall、香港人藝術作品同埋當區固有旅遊點，成就全港１８區打卡位！
８）喺區議員辨事處打完印之後，好似日本咁分發旅遊地圖，係不同景點同黃店設立Check Point，去夠4個Check point就可以返辨事處拎紀念品，推動全港１８區地區旅遊，吸引香港人遊覽香港唔同地方。
９）每區設有小單張，重點推介優質黃店，壯大黃色經濟圈。

淨係ＦＦ下，都覺得區議會，好玩過做立法會好多百倍，希望咁多位區議員能夠做好呢啲地區服務，你地係和理非戰場上，打頭陣既最先鋒，一定要付出比其他人十倍以上努力，無負已逝去既手足，一定要光復香港！

希望大家一齊集思廣益，係呢個POST 一齊FF下區議會有咩好做

求下你地 放過牛屎佬啦

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

Push

push 唔夠人手 可以請多d人 義工去幫手啊

好文幫推

可以開多d廣東話班、正體字班、香港價值文化班、香港時事班比d鄉音師奶